Ci git nobles chevaliers messires Poinz de Sauz sires de Vantous e… trespassay an l'an de grace mil CCC[300] et VII[7] le vegile de siant Andrie priez por la suis ame que Deus an ait pidie amen dites tstut outroie.